Stap 1: Python installeren op vsc
stap 2: Je gaat naar examenpython.py en dan run je de file
stap 3: Bij de terminal vragen ze welke server? dan antwoord je node_01, node_02 of node_03 en als je drek op enter drukt krijg je ze alle 3 tevoorschijn.